---
author: juanpintoduran
title: Un mes al aire
excerpt:
layout: post
categories:
  - Off-Topic
tags:
  - Estadísticas
  - Infos
  - Off-Topic
post_format: [ ]
---
El recién pasado 6 de Octubre, este blog personal cumplió un mes desde su reapertura. Sin duda, debo agradecer a cada uno de ustedes por visitar el sitio.

En cuanto a estadísticas, quede gratamente sorprendido ya que en sólo un mes este blog llegó a la cifra de 2.104 visitantes únicos con más de 3.000 páginas vistas y lo que es más gratificante con más del 70% de usuarios visitando el blog desde Software Libre en Linux:

[![][2]][2]

Espero poder seguir contribuyendo con tutoriales, publicaciones y proyectos que les sean útiles para sus computadoras.

Un abrazo.

**@juanpintoduran**


 [2]: http://cabargas.com/images/visitantes.png